前特區政府董班子民政事務局局長何志平，不幸在紐約被美國政府擒捕 (陶傑)

<轉貼>
前特區政府董班子民政事務局局長何志平，不幸在紐約被美國政府擒捕，罪名為洗黑錢兼替「中華能源」出頭，行賄非洲烏干達、乍得等高官，換取石油生意合同。
何局長長期愛國愛港，退休之後好似梁特一樣，繼續為實現一帶一路理念作出貢獻。向非洲黑人送利是，以表和諧，只是中國儒家修睦孝敬文化。

局長係眼科名醫，因替中國領導人姬鵬飛醫療上位，早已億萬家財

錢錢錢，究竟再要幾多至夠呢？
不過，世人以為侵普總統進入故宮，招安投誠，對「這就是你們原來的文化」表示包容、承認、臣服，點知一回國，瞬即擒捕中華帶路精英，令人憤慨。
希望何局長得到中國營救早日脫險，令吳京可以開拍「戰狼III - 紐約赫遜河大行動之勇救何志平」，票房百億，早日反擊美國侵帝！

五毛死曬

「戰狼III - 紐約赫遜河大行動之勇救何志平」

如果開拍, 我一定畀錢入場睇

五毛點睇何志平一帶一賂為國捐軀

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東